大欖隧道出面架巴士有咩用?

細個搭車經過已經見到係度
就咁睇似係得個殼
點解唔整走佢?
定擺係度有佢用意?

測試救援囉

架車行得架咩？

生招牌黎 擺係到等人知係行緊大欖

原來撞左車架巴士仲會繼續行緊

話比你知, 驚你唔知

大欖隧道公司=九巴=數碼通=SHK
互相打龍通

龍運+數碼通, 切合返個名